東方華爾街真係完勝再創世紀

再創世紀好似童話故事咁
有錢佬做英雄救港

無衛視可以點睇返？

睇咗少少再創世紀，啲演員講嘢表情都好似慢幾拍咁，好生硬

試下maple8

劇情同演員都係扮撚哂野咁